［突發］海關拉咗賣假口罩藥房負責人

【Now新聞台】本台報道售賣「未來口罩」的藥房後，海關晚上採取行動，從有關藥房檢獲1360盒口罩，懷疑違反商品說明條例，涉及虛假生產日期，拘捕一名藥房負責人。

重判

笑撚死唔好畀我見到個店員就係老細

2020年3月生產

竟然會做嘢
BTW

1360盒口罩

賣期貨係仆街d

建議三部水炮車駐守九龍港島新界
捉到一架就噴藍個招牌
全世界都知

格殺勿論

之前有post有人吊9海關查藥房搞到冇口罩買

(真攬炒聯署)要求美國禁止中国和香港人入境美國

大家快簽, 攬炒聯署

居然肯做下野, 不過似係有人中伏報海關

海關唔罷工=黑關

幾時到你？

最後罰2千完事，大家諗多左

口罩期貨

Now 一個鐘前彈notification講，點會唔拉

比你入到都係罰錢
一定唔使坐

最多都係改個名繼續經營

拉27歲睇場 背後係黑社會開

Good ball

報左唔一定會做
信和賣假野果間我報過幾獲 冇人捉佢

上新聞先至捉有系用咩, 大撚把藥房繼續商價賣垃圾中國貨

旺角電腦中心隔離果間藥房，今日大約五點都有海關查鋪。

NOW TV 屌打政府

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

呢間野有明顯錯處先拉
其他d假野靠民間做文宣

幾大箱
仲要囤貨

海關一定做野，如果只係打錯日期但口罩用得就 fat fat啦

嗰條粉皮廣東話都未講得正仲要串過馬撚咁

海關好似充果d貨可以拎出來拍賣

風頭火勢先做野姐，平時海關咪又係無影

海關好波

你當個個黑警？
有哂數入哂袋點偷用？？
永遠淨識陰謀論

電視果d電子野會拎去物流署再賣
但口罩呢d唔會

初犯就射藍佢
再犯直接TG

有好多救救d friend

海關想攞返你自己用咋

有冇片

賣夠10盒就回到本

一盒賣280

香港賣假貨罰好輕

抵死

口罩都有得假..

我唔識分真假喎

係咪旺角嗰間？

片：

海關關員家屬買左？

見親佢訪問都想打柒條撚樣

抵撚死

終於有d用

【海關檢6.8萬個生產日期為今年3月口罩】

海關在旺角奶路臣街「信生中西大藥房」，檢獲6.8萬個生產日期為2020年3月的口罩，拘捕一名27歲藥房負責人，指他涉嫌售賣虛假生產日期的口罩。

該批口罩的包裝盒上寫有「KLEAN MASK」，批次為「LKM9034」，未有標注產地。每盒口罩有50個，索價280元。海關檢走有關口罩並送往化驗，確定有關口罩的安全效能及追查來源。

海關商品說明調查科總貿易管制主任佘慧嫺表示，現時未知道有多少涉事口罩流入市面，仍在追查中。

#海關 #口罩 #商品說明條例 #KLEANMASK #新型冠狀病毒

Source: RTHK

罰款了事，賣幾十盒啲錢已經返嚟

個老細真係好人

知道香港人無口罩, 特登坐時光機去未來拎

食人血饅頭嘅賤種

原來如此

其實係海狗想充公自用

發明咗時光機

廣東話都講唔正既仆街做圭D仆街野

好似無特定標準
假野多數會壓碎，真貨會還比貨主，但如果貨主入冊先拎黎拍賣
（尻估

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

[合法罷工 ， 助己助人] [染病的你、升官的他]
[少部份醫護已開始罷工、請珍惜機會、接力更多人響應]
本身你在醫院/海關/巴士司機/ 金融/酒店/運輸/任何政府崗位工作
又有傷風感冒症狀 （很容易自製冷親)
請上齊裝備即刻去急症室睇醫生 醫生一定畀你嚇親畀假紙你 甚至將你隔離 變相罷工， 即時救港行動
只要你有輕微發燒症狀， 拍片做證 ，你老細就吹你唔脹， 你問:係唔係要返工傳染畀同事先至安樂？
病假救港、助己助人、刻不容緩

Sls

姐係假口罩？

用下腦啦
拉完告人d口罩要拎黎做證物架
點自用呀

如果俾我做政府，呢d撚樣一定要槍斃

唔洗同d on9勞氣

推

721 831 101 1111

西灣河個間有冇拉

海關不嬲都無柒用，呢單都唔知會唔會又高調拉人低調放人，好多商品說明case都係拉完人保釋侯查就再冇下文，庭都唔駛上

藍店認證
藍絲可以安心購買

其實有關個未來日子

如果冇記錯，間廠之前已經出過聲， 話用Q晒一月嗰啲盒， 所以開始用二三月嗰啲

上咗佢個網站睇唔係假 泰國網站

如果係廠印錯又真係幾無鴣，間野賣幾錢一盒？

係囉，都係靠追po先知咁多款假口罩
無記錯呢單係第一單拉人？
我買咗嗰盒救救mask都唔知點處理好

120 我係今日買 我個人認為應該純粹係印錯
成盒口罩個樣都唔似流野嘅
宜家呢個時勢唔係二手口罩就得啦

其實香港超過一半以上都係雜牌口罩。無分假唔假，換個盒又黎過。炒過sars,流感都應該知。入面的罩質地好唔好唔關真假事，因為根本就隨便整隻盒pack出黎。
好似膠人字拖鞋咁，有名牌，有雜嘜。無logo得個袋，你唔會話佢係假。只會認為係cheap野。